all talk no action 係 PR 分化國際線既手段 - 個別 POST 細心分析

係人都知人在外槍在內，國際戰線係中共抗爭中一直無辦法控制既組成部份，仲隨時可能引來黎死亡制裁同百國聯軍 本來我想寫手足去英國後可以加入英軍同應該成立流亡政府既 POST，但最近連登每日都見到大大小小唔同既分化國際線既 POST 作為一位支持國際線既小手足，今次我就同大家一齊睇下連登發生緊乜事：

(註)：由於呢個係一個 PR 大規模分化 campaign，更引黎唔少真心膠協助，由於真假難辦，所以我唔會直接公開任何用戶名稱

第一類：經常 POST 外國對抗中國不利 / 不實消息

POST 1 - 拜登與習近平通電話 習近平：中美合作是唯一正確選擇
(同時見 #2 回覆)

POST 2 - 英國外交大臣藍韜文：以《港區國安法》向47名香港政客和政治活躍分子指控顛覆罪名的決定令人深感不安
(同時見 #8 回覆)

POST 3 - 拜登設中國戰略專責小組 「不得已時毫不猶豫動武」
(同時見 #2 回覆)

第二類：PR 借 Trump vs Biden 民粹孤立國際線

呢度首先要強調我響 Trump vs Biden 係絕對支持 Trump (可追查本人發言紀錄)，但 Biden 上任已經係無可挽回既事實，PR 卻一直動用港人對 Trump 既愛戴，去分化國際線及手足：

例如上面幾個 POST，就用孔子學院一事分化國際線手足，事實上美國政府於兩天後答問會上明確指出並非放生孔子學院，更從未將外國使團身份剔除，純屬子虛烏有：

而 CIA侯任局長 亦力主關閉孔子學院 ，手足卻因不利消息先被攻擊上百遍。

此外，又多次借 Trump vs Biden 政見不同攻擊國際線手足，每當有不利消息(不論事實與否)，就借雙方矛盾攻擊/孤立/抹黑國際線手足：

而下面呢類直接否定國際線，宣告國際線無效既 POST 就更加係用意惡毒，重返「XX冇用論」：

事實上近日拜登行川規拜隨，又決心重組供應鏈，於農歷年前後於印太放置大量航母戰鬥群，又確認日美安保條約適用釣魚台，日本對海防問題轉向強硬、台灣軍備大幅強化都係拜登政府維持對華強硬表現；而英德法荷澳亦轉為強硬，歐洲議會、加拿大議會、英國議會多次取得共職對付中國

為何冷嘲熱諷者卻未有提成效讚揚國際線手足？？是否雙重標準？

第三類：對國際不論任何行動均冷嘲熱諷

而整個 PR 行動成功在於，於 Trump vs Biden 期間將 Biden 打造成無能之徒，必然出賣美國，令大家先入為主地否定。 卻鮮有提及 Trump 大量政策以成定局難以被否定或背棄，又無視 Trumpism 與 Trump 在野帶來既影響力，都將逼使 Biden 無法脫離 Trump 政策：

節錄 顏純鈎 FB 2月26日 21:05 ·

即使美英於香港問題前行了一步(不論大小、跨度、力度、程度)，只會換來大家先入為主認為係「冇用」、「廢的」、「ALL TALK NO ACTION」，卻未有入呼籲落力打好國際線，極度不健康：

美國國務卿布林肯與楊潔篪通話 提到美方會捍衛香港 新疆 西藏的人權與民主價值並關切中國威脅台海穩定

美國國務卿布林肯今日會同歐盟27國部長會唔 商討香港危機

英國外交大臣藍韜文：以《港區國安法》向47名香港政客和政治活躍分子指控顛覆罪名的決定令人深感不安

[牙登敢唔敢接波?]美國共和黨眾議員提決議案籲廢除一中政策 美台正式建交

國際線由半年前既 Be humble 變 All talk no action

而重回大概半年前，手足國際線上遇到阻礙，不單止唔會講 all talk no action，反而會教大家 be humble, show respect, we connect 要努力打好國際線：

而 PR 成功利用 Trump vs Biden 既 SNS 行為，挑動大量手足離開 Twitter 戰線 (當然各大 SNS 及 MSM 於 Trump 一事上必須被清算)，國際戰線戰力一度大減，然而 Twitter 仍然係最有效接觸外界既通訊工具，必須加以善用：

周庭攻略日本線時，就實事求事，即使如敵方平台 Tik tok 亦不會放過，加以善用，可謂國際線展示香港人 be water 既表表者

如果你覺得國際線難度提高，更要落力幫手打好佢

國際線或許因為大家在 Trump vs Biden 的對立上處於一種微妙狀態，有憤怒既，有失望既，有遺撼既，有可惜既。

但希望大家唔好因為咁就放棄國際線，事實上 2015 到 2019 年國際線就一直處於停滯狀態，全靠前線後援裡裡外外各路手足持續不斷既努力、搧風點火、挑撥離間先有今日天下圍中既格局。

對新任美國政府採取先入為主不旦無法推進國際線前進，反而帶黎負面效果令抗爭退回革命前既狀態，更變成一班真係 all talk no action 既人

所以，如果你曾經用過一分鐘打 all talk no action

有一位手足講過既說話，小弟印象深刻，特意 quote 出

節錄 - [不割席不分化] 應承自己，泛民總辭與否，都唔需要花時間去討論

最後，連尼住掛住賣週邊唔理五毛，食屎啦你！

下一個防分化 POST 預告：

做壞事搞「分化」係佢地既「劍」，「不分化」係佢地做壞事既「盾」

黃世柒早晨

上一個防分化 POST：

有關 BNO 出現極端分化現象 - 個別 POST / USER 細心分析

防分化 POST 阻你搵食所以要拉 POST ？？

P牌 Post 又推唔郁了，sad

我想問五毛有晒 agenda 點去網上搞事，點解連狗就唔理？
人地中共就係用你既規則黎顛覆你，去破壞你既討論同入侵你思想。
洗腦叫多元？根本係連狗你懶，無意志，縱容五毛。

世柒儲在糧未啊

Push

講左 N 次我唔係 martin oei ，martin 呢段片已講過我唔係佢

黃世澤幾分鐘 #評論 20210130 start from 21:59

martin 響呢條片亦講左自己 account 名同會員編號，所以麻煩唔好再話我係 martin

黃世澤幾分鐘 #評論 20210219 start from 4:46

循環論證

防分化 POST 阻你搵食？

所以要拉 POST ？？

推

PUSH

唔理你真身係邊個啦
講得有道理就要推

下一個 POST 再分析某 KOL 既指控，指出分化撚既虛偽

PR 太過份，純屬想出一分力同班 PK 頂下

防分化 POST 就有 PR 動員 拉 POST，幾賤

PR收錢做野
有資源有目的但係無道德底線
係難打既
不過香港人更難捱既都面對過
無理由咁易認輸

唔同放負撚嘅訊息終歸只有一個：你地請死心，停止任何反抗行為同寄望 (包括有助凝聚嘅行動)

巴打推埋呢個：

唔同放負撚嘅訊息終歸只有一個：你地請死心，停止任何反抗行為同寄望 (包括有助凝聚嘅行動)

幫你推

又唔好乜都屈PR, 有冇諗過連登啲人既質素係咁上下

由2014年至今，點會咁易俾班五毛，PR分化到？

其實 E 家連登都比 PR 玩到半死
連尼住唔做野都好難搞
睇唔過眼要寫下 PR 做緊乜

我記大概半年前，我仲係 CD-ROM 果陣見過有位手足語氣好差咁問英國點解放救生艇得 12 個月，有成班手足教要 be humble。。。半年連登就變成咁？中間發生左乜事？？？Men in Black 集體失憶？？

半年前
2019年前啲人都係亂咁屌架啦
係2019 6月之後好左一排，運動靜左咪打回原形囉

好多時你睇到未必係事實，例如上街你見到實體當然睇到係 9up 分化
但網絡同連登你睇唔到實在既野，想控制資訊既人只要注冊大量分身就可以扮成大多數，再用訊息濫炸你，限制你既思考同想象

人心不死

連仔做咗幾多野ban五毛打手你根本唔撚知
仲有啲周邊野係幫小店，賣到先要計數
連登自己根本冇乜錢賺

又到聖誕 又到聖誕

#357 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乜撚都唔知
P牌都未甩就喺度扮大袋
屌你老母收鳩皮啦

其實我諗係好多正常人2019 6月後上連登，咁慢慢啲正常人冇再上，得返本身啲痴線佬，咪顯得好似好多PR咁囉，根本本身好多痴線佬

所以你唔洗睇得太重，有冇PR其實對局勢冇乜影響，因為其實唔係好多人上

我都知連尼住做左好多野，但 PR 問題無解決要比下輿論壓力佢

你自己睇下站務台都知幾多人比過意見石沉大海

連登一早已經係狗多過人

我信訊息戰爭個概念，PR 影響確實好大

防分化既 post 都負皮 露晒底

中國假訊息流竄 學者：外國視台灣進入戰爭模式

【台灣已進入準戰爭狀態？】專家揭秘中共對台資訊戰背後 5 大路線！身為老百姓可以做的 2 件事

呢個係我點解希望連仔出手既主因

要防都係防你呢條章魚嘴啦柒頭

講左幾多次我唔係黃世澤

你撚有誠信咩傻西 信你都戇鳩

防分化 POST 都拉咁無良心？

阻你熱狗搵食？？

石乜撚沈大海？！
置頂post答哂一早答哂

[置頂] LIHKG 常見問題

不論立場
只要唔係有組織洗版、推廣告etc
就唔應該bam
哩一點我個人認為冇問題

反之，只要某一立場多人反對就唔俾講
咁exactly 係fb Twitter YouTube 之類嘅審查
一邊屌fb Twitter YouTube霸權
一邊叫連登行審查制度嘅
例如黃世柒之流
根本係自打嘴巴

定還是
要跟黃世柒條撚屌份五毛list bam人
先叫合理？

我相信我喺站務台俾意見嘅次數多過絕大多數會員
個人經驗係都喺合理時間內有回應

話admin冇做嘢嘅
唔該自己開post試過先講嘢

martin oei 個 list 關我乜事

仲有我係支持連登用 tag system

拉你咪拉你囉 弱智爛牙閪 你呃人口罩錢都冇良心啦 學人講良心

今次你有道理 我最近成功檢舉咗鍾培生

martin 口罩果單 fake news 抹黑，同埋關我乜事？

個人經驗係連仔回都唔撚回，report極都唔會理

唔止我一個係咁。老鳳啲點名，大把未ban
令獨裁政權得益嘅言論， 就係違反言論自由原則。 原則上咁就可以ban。問題只係應該再加啲咩額外條件落去 ，去令到唔好太回音牆

老實講，真係對連登好失望

仲有咁多正評，咁係解決左定未解決

同埋 tag 方案都講左成大半年都黎，又有冇機？？講句都好呀

推，不過樓主講出左成個維穩PR嘅套路，肯定成堆PR入黎抹黑你

無錯，好多問題連尼住根本無正面回應

已經即刻郁緊，負評 + 拉 post

All talk no action 向來係西方政客的傳統，不容否認

但半年前見到我地會講 be humble retweet

我都講過呢啲說話
自罰幫你推

再推

咁起碼回下都好呀 tag system 咁，其實 idea 幾好，起碼會唔會做都講聲 連登有平台獨特性，散報力最大單一平台，比位人入真係講唔通

心灰意冷走既走：

申請delete帳號 謝謝

啲反對ban 5毛PR嘅, 成日都用言論自由嚟做擋箭牌
明明幫緊獨裁政權講嘢嘅, 就係破壞緊言論自由, ban 5毛PR 先係保護言論自由. 呢個邏輯佢哋就從來都唔面對

世柒好勤力

不斷煲All talk. No action， 根本就係PR 「遊行冇用、聯署冇用、打官司冇用、做乜都冇用」嘅延伸，想令大家被無力感淹沒，亦借勢令大家唔再關注、課金支持、甚至怨恨打國際線嘅手足

如果國際線真係冇用，中共點解要用國安法狠狠搞推動外國制裁嘅手足？

宜家中共就係明一手不斷搜捕國際遊說嘅手足，暗一手用all talk no action人血饅頭論分化抹黑國際線，再加上本土街頭同議會已經消滅得九九十十，中共港共就真係高枕無憂。

希望同路人都可以有智慧睇得通，唔好再俾PR帶風向

其實呢個 post 都講得好清楚，你個系統 連登 比人用「言論自由」顛覆，要連仔個層面先解決到，我地同佢地互片浪費時間做唔到其它野，但放過佢地 / 自己 block 掩耳盜鈴 又比佢地帶風向同 分化

第186日｜點解我哋應該封鎖五毛

我唔係 martin oei，感謝，但多謝支持 thx

無錯，其實個套路係一樣
國際線係現時效力最大，所以先要大規模咁去搗亂，搞死人心
你見我個 post 即刻重點比人針對就知乜事

希望呢個 post 有用可以比人大睇清中共既手段

世柒加油

可唔可以叫martin oei執下排牙先上鏡

防分化 post 都拉 ，波台狗有冇良心

你可以自己 email 佢

原來大量人講 1000 次就會變真 3人成虎

一個講連尼住嘅post 度, 提負面意見, 你就叫做亂入

一個講PR 分化國際線嘅post 度, 你就對人唔對事.

power_off 又示範一次雙重標準

冇計 人地立場行先

中共代理人 啤梨晚報 作故仔 放毒 而 波台狗 就食屎 乜柒都 all talk no action 深入民心就大家怪人唔做野，明明做好自己先最重要

令獨裁政權得益嘅言論， 就係違反言論自由原則。 原則上咁就可以ban。

哩一樣從來唔係連登以至討論區應該有嘅規則
咁即係要討論區做編輯負埋言責

all talk no action 變左 meme
乜都首先怪左人唔做先
明明做好自己先最重要

大開中門比個 protocol 獨裁政權洗人腦？？

哩一樣從來唔係連登以至討論區應該有嘅規則?
咁就唔好用言論自由去做擋箭牌, 因為佢根本無保護到言論自由
喺咁嘅情況之下, 仲要講言論自由, 就係呃人

HI 黃世柒 我入黎屌你老母
申利: 弊燈FANS見一個屌一個 屌你老母臭閪含家產

話你雙重標準有話錯你咩？

次次被人踢爆你雙重標準、詭辯，就喺度迴避

55

連支那登奶共都唔屌得，咁做國際線黎做咩春。
on9
就係要屌醒左膠先幫到香港。

老鳳算畀面你
第一無直接開你名
第二有講點解話你係世澤而唔係人講佢又講咁無主見，有獨立思考同判斷能力

一個講連尼住嘅post 度, 提負面意見, 你就叫做亂入

一個講PR 分化國際線嘅post 度, 你就對人唔對事.

power_off 你呢度係繼續你嘅雙重標準

多謝你寶貴的意見！

你呢度已經係第二次對人不對事
呢個post 唔係講黃世澤, 你就係咁用對人不對事去轉移視線

世柒你就真係all take no action

你已經唔係第一次喺反5毛PR嘅post 入面, 用詭辯去轉移視線

早晨世柒食咗早餐未？

畀下面人幫手推下
我都幫手推緊

你係喺反5毛PR嘅post 入面, 用詭辯去轉移視線

呢啲明顯到爆幫獨裁政權講嘢, 用埋"你也一樣"謬誤嘅, 咪一樣生勾勾唔撚ban

今日3月2日 遮陣對實彈, 緬甸有7位示威者被槍殺

唔係分化 而係唔知點講野同事實全部

1. 基本尊重都無 家陣係求人
有乜理由用命令語氣

2. 唔夠視野 正如你話齋
有航母做炮艦外交 佢地都唔知

3. 留戀侵侵 妄顧事實

五毛大軍出現有乜現象

1. 識得帶風向去分化
2. 短時間可以推上熱門
洗走啲有用同認真Post

連登確實有需要打五毛嘅
但有乜野準則去確認
俾連尼住搞

原來我上咗五毛榜

有冇諗過其實係啲人恨鐵不成鋼先會咁講

呢個post 好正常冇問題
推
唔好因人廢言

恨鐵又好點都好
實際上美國做到既唔多
你當香港係Rhineland 就得

記得使用不推文回覆

講得好
推

點解要咁對樓豬

打擊五毛PR 人人有責💪

有話錯你咩？

幫緊你幫緊你

x2

有

你聲稱我有話錯你. 理據?
無畀理據去反駁, 你就係老屈.

無反駁呢咁

咁你聲稱我有話錯你, 你呢個聲稱咪即係老屈.

呢個post 唔係講黃世澤, 你#95 就係用對人不對事去轉移視線

唔係我聲稱話錯你
係你問、我答
只係純綷回應你提問並無加以反駁

唔係我聲稱你有話錯我

佢不嬲有老屈人係黃世澤既傾向，下亞手足果陣已經比佢屈左好耐

佢不嬲雙重標準架啦

呢個post 唔係講黃世澤, 你#95 就係用對人不對事去轉移視線

我第一個 POST 已經撐 Trump 幫香港 我係實事求事既 Trump 粉

push

屌

人地幫你唔係應份，半年前 be humble 今日就百屌成材？？

你當全世界政要係你屋企位工人？？？

如果我 all talk no action 就唔洗寫文直接插 9 班 PR

仲有我唔係 martin oei，但 推 post thx

就收工可以覆 post 啦

呢D直接去老鳳到啦

循環論證: 最簡化的循環證成是用論點自己支持自己

但前提係你要拎出理據去證明交加街就係Martin Oei 本人, 咁話佢循環論證先可以成立

不斷無理據就去指交加街就係Martin Oei 本人的話, 就係用訴諸斷言呢個邏輯謬誤

老鳳一早post 過呢條友啦
連尼住有理咩? 無呀

係power_off 喺咁嘅情況之下, 都仲死要用詭辯去幫住連尼住defense 之嘛

保持警覺冇壞 但無論樓主你係邊個都好
你列五毛list就要俾證據 太隨便只會膠化咗件事
相信你自己都明

hi世柒

咁無反駁仲算唔算老屈

所以我講呢個有唔少真心膠響入面，但某程度上由 PR 帶起係事實，但 all talk no action 因為已經成為 meme，我無辦法仔細求證。

另外唔夠視野呢點，你可以研究下點解 PR 要 discredit 某d KOL，正正就係限制佢地接受資訊同視野

你比較下唔同 KOL 每日 youtube 既標題，你就會明老共同班 PR 搞緊乜 PR 集團個玩法同 中文維基百科 限制 reference 去制造事實 套玩法相差無幾

屌 Joe 唔係問題，但比 PR 騎劫左個風氣分化打擊國際就係問題

如果覺得黃世澤係好人
畀人屈你應該覺得好光榮至係

通處都收到世柒皮

無計，睇下連尼住肯唔肯搞
我主要目標係針對d 大家不知不覺產生左既風向
例如之前將矛頭指向南亞人就係其一

我已講過係 PR 帶風向，但真心膠食左，all talk no action 其實係唔好既風氣

偷換概念.
就算覺得黃世澤係好人都好, 唔係佢本人就唔係佢本人
夾硬屈, 都係邏輯謬誤嚟

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

但着重於自身正面宣傳的手法稱為「光輝普照」法。

光輝普照（Glittering generality）是一種宣傳及廣告的技巧，利用正面、高質量的概念或信念，例如對祖國、對家園的愛；對和平、自由、光榮或名譽的渴望等等，透過各式技巧和手法，把想要傳達的概念給連結在一起，並且讓閱聽人在沒有驗證或背景資料的情況下就輕易接受或認同所訴求的訊息。

你講得話"有", 已經係聲稱緊我有話錯你.
你呢個聲稱已經係無理據, 所以已經係老屈.

呢個比喻唔錯 問題係個香點唔係逆境唔係更需要打好國際線？

比 PR 騎劫左反而變成 / 帶出 國際線無用，就變左第 2 回事

有乜理據，不服來辯

thx 推 post ，我都係見乜寫乜

幫你推 post 仲咁話我
拉返先

睇唔過D PR，要開下班 pk 波

我唔係 martin oei，你講個五毛 list 自己 email martin oei, thx

但多謝你推 post

重覆第 N 次我唔係 感謝

你點解釋連我都上咗個五毛list

thx Bros 比人 discredit 得太勁，之後 d post 都好難推

martin 響呢條片亦講左自己 account 名同會員編號，所以麻煩唔好再話我係 martin

講緊呢句野對於證明呢幾個ac唔係martin係毫無作用

你話冇證據咪得囉 人地四隻字已經講完 你就要援引「訴諸斷言」呢啲字眼先講到野

果個 list 無標準我都唔知

我係真五毛(世柒的定義)

大佬，你地個個一齊話我係 martin oei 我就會變 martin oei 咩

佢個人個list 有無問題, 唔代表令獨裁政權得益嘅言論, 唔需要(喺加上其他限制之下)ban

冷靜啲
人哋人手有限
加上好多人都搵緊連尼住
仲未輪到你啫
畀啲時間人啦

我個 list 點睇

可能上次比 martin 放左入五毛 list 懷恨在心
我想講個 list 真係唔關我事 唔好入我數呀大佬

拿我就冇咁講 純粹指出你句野係唔會說服到人姐

點解又係叫「Martin Oei」稱呼佢
通常係黃世柒（唔排除包括埋佢啲PR）先鐘意唔直呼世柒個大名
同埋好多空格/hashtag

btw, 你自己仲hea啦，打多幾隻字都懶？

佢哋嘅目的就係為discredit你
假話講一千次就係係真話

老鳳list 都一堆嘅未ban 啦
叫人點信連尼住

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊

屈人係黃世澤值得用呢啲字眼咩

如果世柒真身寫文會寫「我已講過係 #PR 帶風向」
你呢就冇「#」
不過都仲有空格
所以都係未摵得甩浸世柒味

點解用「Martin Oei」稱呼佢就有問題?

我hea 乜? 轉移視線去我身上做乜?

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

我只係純綷回應你提問
而回應同聲稱係兩樣嘢嚟
正如被動同主動都係兩樣嘢嚟

笑左，你講晒啦，我 50% martin oei ？？

無理據證明但都要咁聲稱, 就係屈啦. 同"覺得黃世澤係好人/唔係好人" 根本無關

你諗下點解果陣咁多人響 FB、TG 開我名比 link 入去批鬥我咪知

老鳳 list 有樓豬個名
要 bam 嘅話樓豬就要交代有咩遺言

你用得"有" 去回應我話"有話錯你?"
已經係你嘅聲稱嚟. 你嘅所謂回應, 已經畀出咗答案. 你嘅答案by context 就係覺得我有話錯你. 但你無畀出理據, 所以你就係老屈. 死撐完未?

希望老凰對事不對人，唔好再老屈下亞手足

有空格代表到咩？
完全證明唔到任何嘢

ban 囉, 不過唔該ban 晒所有有問題嘅人
最好包括埋你呢個不斷幫連尼住左spin 右spin 嘅人

你控制到唔同account嘅世柒成份
有啲分身唔用#
有啲用全形
有啲用半形
不過全部account都會鐘意全力屈毛

笑死，係咪可以做多個 屈澤黨

係 囉 , 我 都 唔 知 單 係 空 格 可 以 證 明 啲 乜

佢呢啲叫屈屈毛

世柒老師：全香港得我同國父細良係人，其他都係收哂共產黨/黃毓民錢既五毛

阿龍：今日仲冷嘲熱諷無幫助

因為排牙爛晒 自尊心重
所以要formal d稱呼自己嚟增強自信

會唔會出post講下黃世澤啲言論點樣分化

我：你好靚仔
你：做咩屈我靚仔，無理據證明但都要咁聲稱，就係屈啦
我：

其實唔係，佢個標準好清晰

我只係想講返句公道說話

佢 youtube chat room d 人不嬲叫 martin 一定要跟你地風叫世柒？？我唔講粗口的

其實佢無分化 「比人老屈抹黑佢分化」先係事實

對其他人用返正稱, 可以係習慣問題
我開連尼住火時, 或對其他我會對佢開火嘅人時, 基本上都無用啲帶有負面意思嘅花名, 咁又唔撚得?

所以你話用Martin Oei」稱呼佢, 就有問題的話, 根本唔成本

係你借題發揮啫
明明只係好精簡嘅回應嚟

講咩都死
我都係繼續 hea 鳩你算

thank you for正視聽
自己被帶風向都唔知

偷換概念, 你呢度用主觀感覺去偷換客觀事實

乜都係架啦

好清晰椰子樹都係五毛

用詭辯左spin 右spin 點公道法?

thx 巴打，引唔住要寫呢個 post 頂下班 PR

係你老屈"借題發揮"
你話"有" 而唔畀理據, 就係屈.

覺唔覺得人哋好人都可以好主觀

邊度有詭辯
邊度有 spin

真係點答都死

咁係因為你無理無據

但要聲稱交加街係定唔係黃世澤, 就唔係主觀而係客觀上可以證明嘅事
你用主觀感覺去類比, 已經係類比錯誤

但真係有啲長

世柒老師：FC左佢收deep state 頭目黃毓民同共產黨錢，暴動坐監日日大魚大肉架

的確多左向國際伸手，人地就要給予既風向
thanks for ur effort, 大家繼續爬山

你唔同意可以 email 佢，不過佢 concept 好清晰：

1. 響需要群眾力量既時候，通過唔同手段分化 / 打散群眾力量，而利益最後必然歸於中共

例如 初選 果陣應該係集合人一齊做，就算你唔信咪各有各做無需挑釁囉，但又講成起大台、違反民主精神，完全 9UP 幫中共 spin

2. 響需要既時候，行同群眾 / 甚至故意提出完全無關 / 相反路線 打散人氣 / 攻擊某人，而利益最後必然歸於中共

例如 討論總辭，個核心應該係留走既利弊，無討論策略走去 spin 貪錢借意攻擊，咪明顯係五毛 / 共產黨代理人

當然仲有好多執行細節位，但可以想象佢呢個標準既話，以之前椰子發 post d 標準確實好大機會入 當然我無辦法話 martin 係「岩 / 唔岩」，一來佢無公佈個標準，兩來佢一路忽視左真心膠係客觀存在，老實講亦好難直接講邊個邊個係毛

even 你查下我發言記錄，除非好明顯，其實我都好少講人五毛，所以我係支持 tag system

點睇佢(你) 走人口罩數

我應該不知不覺中過

無辦法，個 campaign 規模好大，要解釋成個玩法連埋 link 好難寫得短

黃毓民就好明顯係，唔洗扮

果單 輔仁媒體 抹黑 WFC 啦
再加埋條友搵容樂其，比人起底 抵9死

無錯，太多人不知不覺間中左招，所以先要出呢篇講

睇邱生起連登嘅發言就知道佢啲出過唔少分化言論

點都好，做好自己做到嘅嘢

呢份好似睇過，但忘記左邊到黎

Biden Government all talk no action

完

不嬲大家入人都要搵道德高地架啦，等於我日日屌啤梨人血饅頭又唔見佢回應，我講佢侮辱記者直播，搞壞風氣條仆街就仆到出黎回應 睇下佢d襯家即係入 9 佢

已經未講條撚樣因為網媒聯盟單野同人爭位反面，仲有娛賓女記者比人打比人告，聲都無聲過 仲有自己幾多姓家奴呀，以前又跟蔡素玉又跟黃毓民 過去幾年賣馬拉樓吸水，響度扮正義收檔啦

屌你老母林匡正

呢個就係我想講既重點

咁你可以撐 Trump 狙擊 Biden

反廢登不反美

洗你教？

訓左幾耐

都係一個方向，你可以撐 Trump 狙擊 Biden，逼 Biden 強硬

逼 Biden 強硬

你仲訓緊？

點解唔可以逼 Biden 強硬
美國總統大定國會大定民粹大？？

兩黨共識啲friend

撐唔撐侵唔係重點，但係廢登cultural norm 就一定屌

信泛民，信左十幾廿年

邊度有轉移視線
邊度有對人唔對事

你岩，我漏左兩黨共識都係 PR 帶風向郁國際線

你唔信兩黨共識咪幫 Trump 在野反擊囉

得，此已完

又 spin 泛民唔岩 關 9 事？？

Biden: more talk , no action, ok??

只係想帶出世澤個底靚靚仔仔嘅話相信無咩人會咁在意自己畀人「屈」係世澤，要咁抗拒同用到咁負面嘅字眼姐係都知世澤個朵係點

因為我出 反分化 post 直 接挑班共匪機 所以比人針對

咁對你嚟講佢仲算唔算手足
仲認為佢係手足嘅話點解唔可以體諒下
正所謂不完美可改善
佢做咗啲在座多數人唔敢做嘅事
要面對不可逆不公平嘅審判同前途犧牲
呢個人值得大家尊重

椰子本人發貼不嬲一直癲癲得得，而呢樣野好客觀根本無侮辱成份，好多人都講過。 好多會員不嬲都係咁評價 ：

#254 最近發現五毛開始出po洗底扮手足 請善用起底功能

最後龍門果單已講左被捕唔係大晒，因為手足「被捕/坐監」同有冇「分化」根本無必然關係 而手足唔代表可以分化亦係我既原則，否則只會變成萬年鬥黃，重蹈日本抗爭鬥苦行，最後煙燒雲散既錯誤

當然椰子既付出大家有目共睹 但邏輯上都有責任指出「被捕/坐監」同有冇「分化」根本無必然關係 如果有分化，係有需要指出，大家時刻警惕同檢討 否則連登變成鬥黃大會

人哋都入咗去坐
咁樣喺手足後面講佢壞話有啲過份囉

即係無收錢出comment, 亦都唔係集團式打手

憑咩屈人五毛？最多咪叫分化撚

客觀評價係負面 唔等於 講壞話
講說話侮辱佢就真係 講壞話

你可以 email 叫 martin oei 解釋下個標準 唔好入我數

講完你#95 (仲有#81) 指交加街係黃世澤, 呢個post 係講緊PR 點分化. 同交加街係邊個無關. 你呢啲就係轉移視線, 對人唔對事

但係咁諗喎
如果畀著係黃之鋒周庭呢啲知名人物
一有人講佢哋壞話大部份連登仔應該唔理三七廿一屌/block咗至算

我知正面批評係想佢改過
但人哋都入咗去坐
喺人後面咁樣講人又有咩意思
定寫封信寫哂你呢啲正負面客觀評價畀佢喺裡面面壁思過

你呢個講法, 只係繼續用主觀去偷換客觀
無論條友係好定唔好都好, 唔係佢就唔係佢.

光輝普照法一樣係邏輯謬誤嚟. 人哋反駁, 可以只係單純因為唔想被人用上邏輯謬誤對自己. 所以你話"姐係都知世澤個朵係點", 係再次詭辯

推
雖然我有屌過un hr

你搞清楚我係就咁攞出嚟講
定引用其他人嘅留言針對佢嘅內容嚟回應先
當中所指嘅「其他人」仲要係樓豬嚟
言下之意即係想話埋佢一份？

你可唔可以多啲 focus 返喺回覆內容身上

唔好下下都要執得咁正

而家唔係嚟上堂

你係"就咁攞出嚟講, 定引用其他人嘅留言", 都一樣係轉移視線上交加街係咩人度.

死撐完未?

拜登好似係no talk no action. 講明唔幫香港 新疆，認為係文化差異wor呀生，你叫人撐你，但撐個廢柴，國際線之前咪奶民主黨 叫國際線做野ma. 咁7點撐呀

就係因為要 focus 返喺回覆內容身上, 所以要指出你點詭辯

優質黃post勁多5毛負皮真手足快幫推呀

No talk no action

但你咁樣只會一直纏繞喺呢啲所謂嘅討論手法對錯問題身上，根本無助正面討論

有心人
不過 係呢個時候，係連登 係冇用

你轉移視線在先. 要講到"根本無助正面討論", 做成咁嗰個, 係你

手足尊重佢地付出，但不分化亦係原則要堅守

至於 黃之鋒 好多次明知係分化陷阱，大腳踩落去用完個 trap 攻擊政敵，再高調講不應分化黎擋人反擊 上年立會玩過呢招兩次 周庭反而我印象中無試過

仲有我講唔會後面講啦，我不嬲有乜都留言直接講

屌係無錯，但將所有野歸究於 all talk no action 係一種唔健康既風向

台日媒體評價係 川規拜隨，點解香港對拜登評價同風向完全唔同？

先入為主

好好哋雙方互相討論
點解要惡意將另一邊抹黑成「死撐」？
用意何在？

我引用樓豬嘅留言作出相應回應叫轉移視線？咩邏輯嚟？你話我回覆嘅內容同樓豬本身被我引用嘅回應內容無關就話啫

你可以話人轉移視線挑起罵戰
但應該搵返第一個話佢係世澤嘅人嚟屌
樓豬只係跟據相關內容回應
我只係跟據樓豬回覆而回應

確實係，風向已經成左形，指出反而被五毛圍攻 連尼住唔做野無計

引用人哋嘅留言作出回覆叫轉移視線？

不如搞清楚邊位第一個衝出嚟屌樓豬係世澤？

睇返上文下理

完全唔關我事喎

你係好好哋討論的話, 就唔會無啦啦喺#81 #95 去講交加街係唔係黃世澤啦.
交加街係乜人, 同要小心PR，有乜關係呀？無呀

你仲要唔認, 話你死撐邊忽話錯你?

其他人有無話交加街係唔係黃世澤係一回事, 你有跟住話, 就你有轉移視線.

我跟住呢點討論就叫有份轉移視線啫住我嚟屌
但上幾層有份挑起罵戰嘅人就可以無視唔洗屌
你呢啲擺明玩針對
對人唔對事

我比人針對又唔見你出聲 .

我見到樓豬嘅留言跟住自己有嘢想發表或者作出內容轉載又何錯之有？你應該首先要指出我所回應嘅內容同被引用嘅回應（即樓豬嘅留言）兩者之間有咩離題及轉移視線之處先嚟講嘢

而家出聲補返數你接唔接受先

欣然接受

你呢度又轉移視線.
你有做, 就係人都可以話得你.
其他人有無挑起罵戰, 都唔係你走去轉移視線嘅理由嚟
你呢度係用你也一樣謬誤去轉移視線

而其他人有做, 我只要唔係認同佢哋嘅做法, 都唔係"擺明玩針對", 因為一個人無可能對所有有問題嘅人都一齊指出. 所以你呢度係老屈我"對人唔對事"

你呢度係將你嘅錯誤, 轉移視線去我身上度

如 #81 係回應緊樓豬 #51 嘅留言
兩者之間有咩轉移視線之處？

拜登話唔幫香港唔幫新疆，話係文化差異wor，又係咁放寬侵既對華制裁，講到明策略性容忍。

你完全無理據支持你既論點

OP 只係為其他人對佢嘅指控作出反駁
所以你無啦啦喺#81 #95 去講交加街係唔係黃世澤, 就已經係由講PR , 轉移走個視線去OP身上。

#95 係回覆緊 #82 樓豬嘅留言，兩者之間又有咩離題之處？煩請進一步指出

睇清楚樓主同國際線一樣 做埋d on9野 又要人地盲撐，講野無理據，做野無邏輯。 國際線仲唔奶民主黨 而加衰左又叫人撐，咪撚課金比呢班撚樣呀，成事不足 敗事有餘再出賣香港。

呢個係因為 fake news 問題，但 Biden 確實做左唔少野，重組供應鏈，於農歷年前後於印太放置大量航母戰鬥群，又確認日美安保條約適用釣魚台，日本對海防問題轉向強硬、台灣軍備大幅強化都係拜登政府維持對華強硬表現

OP 佢只係反駁緊其他人對佢嘅指控, 但其他人對OP嘅指控, 已經係一個轉移視線嚟. 所以你無啦啦喺#81 #95 去講交加街係唔係黃世澤, 就已經係由講PR , 轉移走個視線去OP身上。如果你咁都覺得無問題的話, 咁你就係用緊你也一樣謬誤去詭辯. 仲要死撐到幾時?

我對樓豬嘅留言有興趣想回覆下都要畀你抹黑

容不下批評就係你呢啲人

仲要個主角又唔係你

成日借啲意玩針對小家到

你話我"抹黑" 就係老屈
因為事實上你係有轉移到視線.

你有轉移到視線, 就係人都可以指出, 所以你話"借啲意玩針對", 你係再次老屈

我有意對樓豬嘅留言作出進一步討論，其實關你鬼事

佢都無抗拒仲有覆返我，你失驚無神衝出嚟都唔知做乜鳩

我寫左乜你又唔睇，響度講乜乜無做物物無做 人地台灣日本媒體都講拜登無辦法下一定要跟 Trump 點解你又唔講？？下面你可以睇下，有數到最近 Biden 做左乜 (兩位果陣都撐 Trump)：

你有轉移到視線, 就係人都可以指出

咁香港有救啦
香港人策略性容忍拜登啦

本post #221 有其他人我覺得有問題, 我一樣有出聲, 所以你話我" 玩針對" , 完全係老屈

咁你大可以支持 Trump 在野去逼美國政府做野

見你咁大方就幫你講返幾句

有一種心理現象想喺到分享下

大家細細個嗰時睇卡通

睇睇下自己都會好自然咁模仿咗某某卡通人物

就算大個咗睇開其他乜劇物劇都可能會有呢啲現象

一啲都唔出奇吖樓豬你話係咪先

有人話你似某某人

我諗只係你聽得多睇得多有樣學樣令大家對你有錯覺啫啱唔啱呀

所以話你似邊個邊個而認定你係嗰個人一啲說服力都無，難聽啲講句擺明屈鳩人

要迫先做，咁就收皮啦，香港人策略性容忍拜登吧啦

我引用樓豬留言作討論，係幾咁普通嘅一件事都要畀你抹黑，惡撚到

香港人快d課金比國際線迫拜登做野呀
好撚有用呀 仲唔撐登

其實我乜柒都睇下
唔知點解大家覺得我似 martin oei

又分化

你話我"抹黑" 就係老屈
因為事實上你係有轉移到視線.

你有轉移到視線, 就係人都可以指出, 所以你話"借啲意玩針對", 你係再次老屈
本post #199 #221 有其他人我覺得有問題, 我一樣有出聲, 所以你話我" 玩針對" , 完全係老屈

又呃錢，快d夾拜登做野啦 班國際線，籌左咁多錢，仲要籌？ 做番d實質野先啦

正一垃圾

國際線籌左咁多錢 唔去同拜登政府傾？仲要籌錢？咩用心好明顯啦。

分化既唔需要再覆你

你未答我問題wor 呃錢怪

因為答左就唔可以繼續籌錢，條水喉就無左。香港人捐錢最後係乜都做唔到，仲要話番你唔比錢就係分化。

由國際線撐拜登，直至拜登上場到而加，香港係每況愈下，呢班人值唔值得課金可想而知

有咩可能連個討論post都搞到咁, 望返上便某啲會員的留言根本就係對人唔對事. 總之樓主開得post就係入黎批鬥, 而個post講的主題就冇理過. 係米因為比人講中要害要集體走出黎轉移視線減少討論?

同感

我認為香港人唔好再盲目捐錢比所謂國際線，都要睇清楚國際線既能力。否則有機會錢就捐左，但愈做愈衰呀老友

因為個po同主題都係垃圾

又黎呢個邏輯 國際線有撐 Trump 亦有撐 Biden，同埋 Biden 上任同佢地有乜關系？？實事求事就自己由 twitter 戰線努力打上去

一個咁普通嘅引用討論都畀你發到咁大嚟講
而家真正轉移視線嗰個係你

無話唔畀你指出
問題係你講埋啲嘢都係自己 FF 再屈落人身上
我上面好聲好氣咁解釋咗自己只係引用他人留言作進一步討論
無其他人出聲甚至樓豬都有跟據返我引用嘅留言嚟討論
得你喺度廢嗡破壞討論氣氛
係都要屈鳩我轉移視線
簡直不可理喻

笑死，防分化就比人狙擊

有撐Trump
當然有五毛同左膠撐China Joe

第一，我淨係叫人重返 twitter
第二，我無叫人捐錢

咁撐 Trump 果班咪應該用 Trump 在野幫手逼 Biden 囉

係呀China Joe做咗好多都野

都係仆街野

成班國際線撐拜登，但結果拜登上場，香港愈黎愈衰，你話佢地撐邊個都改變唔到結果，咁得我地撐國際線又有咩用。 我無話爭取外國支持無用，不過個班左膠國際線係垃圾，我呼籲千奇唔好再捐錢比呢班傻閪

淨係呢個point 你收收皮

捐錢比垃圾左膠國際線，不了，唔好諗住借機抽香港人水

我唔撚理你過往出過乜嘢post

呢個post 就係柒

樓主不如逼支那放過香港人

你自己回自己扮討論，你不如搵多過 ac 入黎啦

哦

做呢類marketing post就係想同你地講國際線有用，要你捐錢要你幫手做。點知香港人錢就捐左，點知國際線做左膠撐登，而加要香港人捐錢，又要求拜登，迫拜登做野。侵本身已經非常強硬，但點解呢班國際線要撐一個你要迫佢做野先肯做既拜登上場，呢班人有冇料 定愈幫愈忙 可想而知

試左 20 年又翻轉頭

無扮討論 想比多d人見到 免做水魚呀

China Joe 做咗乜好事？

所以有時野唔撚洗再試

逼China Joe

拜登行川規拜隨，又決心重組供應鏈，於農歷年前後於印太放置大量航母戰鬥群，又確認日美安保條約適用釣魚台，日本對海防問題轉向強硬、台灣軍備大幅強化都係拜登政府維持對華強硬表現

台灣同日本媒體既講法黎

有*啲野

一晚重翻 14 年，XX 無用

國際線marketing打手要人捐錢姐，佢唔會答你點解拜登上場中國愈黎愈強，香港愈黎愈差架

咁樣

收皮啦

岩岩停左個航母唔起喎？

咁你咪自己去試

唔洗咁柒開po

你話我FF係你無理據老屈

你話我屈你轉移視線，你又再次無畀理據老屈我

台灣、日本媒體係真理，事實係拜登上場中國愈來愈強，香港愈黎愈差

哦咩，你其他 post 都支持但呢個真係柒到咩
表達個人情感又變輸全家咁
喂大佬真係 no action ，邵嵐都咁問喎

睇國際線點樣說大家捐錢啦，唔捐錢就係分化

侵響度香港都係一日差過一日，呢個係攬炒必經階段

佢講個啲trump 同pompeo 做落

都唔知佢想點

佢正確示範喎，無講 all talk no action，繼續推動國際做野

好似係香港炒 中國愈黎愈強wor ching

支那驚閪咩
人地都冇諗過打
最實際個樣係經濟制裁，而家人地大支野到話香港啲金融機構唔使理啲制裁呀

川規拜隨 又 Trump 做，係咪放核彈先叫做野？？

而加要籌錢求拜登做呀

屌，你都打橫黎既
樣樣野都要跟你地心水，表達憤怒情感就唔得，痴線

呢個post幾時要籌錢？

淨係叫你上 twitter 邊忽要錢？？

China Joe 只係no action ，隨乜撚嘢呀

Btw，仲有冇乜野姐

咁咪繼續燒外匯囉，-5000 億，買水果既錢都無

簽左重組供應鍊，大量航母集結 又 no action

無錢點會有國際線去求拜登用戰略性容忍既方式去助長中國成長呢

你侵做晒，我國際線唔洗做啦，搵唔到食wor

twitter 從來都要人，唔係要錢

我叫人提防姐，無話你有叫wor, 講緊所謂國際線班友呀

一個同支那合作造票偷個總統嚟

想邊個撐佢呀

係咪當75M美國人condom

仲有大把野未數chine Joe ，屌你老母

咪話咗做落囉

唔好轉幾個字當新point 啦

推推推推推
勁多分化狗

撐登班友去同佢地傾啦，個時講到明anyone but Trump. 侵粉咪撚撐啦，撐完拜登，仲要去求佢去做，傻閪黎。

成班國際線咁撚7，仲走去同佢地一齊求拜登做野。你要求就食屎啦 原本侵做緊既野 要人去求拜登做。咁叻 自己做飽佢

講事實就話你分化，做唔到野又要人無條件同班左膠去尻

呢個美國同d媒體靜撚晒，笑撚到我

確實係，上面就有一個明顯係 PR CLS，根本你唔同意咪落場一齊加油，走去將個波放落國際線到，外判抗爭？？

咁你講開班左膠國際線 咁咪話佢有幾廢囉，又係到轉移話題，咁你就咪撚係個標題講國際線啦。

睇清楚班國際線，千奇咪捐錢比佢代表你去屌侵撐登呀，佢地目的好簡單，就係要cap水，就算唔係，都係愈幫愈忙。

自己Twitter 自己做，呢班契弟當香港人on9

咁你咪各有各做囉

1. 出面有撐 Trump 有撐 Biden
2. 如果國際線如果話唔承認新政府同美國交惡，你會唔會又話呃錢
3. 咁 Trump 贏左你會唔會又話佢地叛徒呃錢？？
4. 仲有 Twitter 係要人，唔係要錢

實事求事啦 就算我撐 Trump 都係咁話

其實就算2020都係Pompeo 出聲講香港多過侵
然後今年就算Blinken 出嚟講嘢都好 侵粉都會覺得成個美國政府冇出聲

唔係侵粉問題，係 PR 帶起左成個批鬥方向，令人脫離國際線

Sor 我加返「盲」侵粉 你都撐侵但冇呢個問題

個堆垃圾，乜撚邵嵐，傲狗做飽佢啦，愈幫愈忙，千奇咪撚捐錢比佢地。

你講到要求拜登做，咁就食得屎啦，你慢慢做飽佢，搵個收中共錢既傀儡去策略性容忍中共，仲話求佢，其實你自己都short撚左。唔想咁講，其實係玩撚猿。拜登直頭話文化差異唔撚理，兼係咁放寬侵既政策，都知玩完，講真慳番啖氣啦。

國際線奶晒拜登咪去做野囉，侵粉咪撚做啦，睇下班愛登力邵藍，傲共狗發圍啦

國際線係咁撐登 求仁得仁，冇人撐係人知常情，選舉前撐登，都未知侵選唔選到就撐登，咁一係就傻閪 一係就奶共，呢班人就食屎啦

on9 你邏輯同叫人投建制有乜分別？？你真係唔鐘意 Biden，撐 Trump 逼 Biden 咪得 人地講明 4 年後出翻黎，要政治能量同政績，攻擊 Biden 外交軟弱就係最好辦法

on9國際線自己先撩者賤
不如答我, 兒登做啲乜反支?

Twitter 上面有撐 Trump 有撐 Biden

咁你反國際線做到d乜反支？

你咁樂觀 咪繼續堅持 不過再次呼籲千奇咪捐錢比呢班左膠，因為佢地會拎你既錢去出賣你，每日都要洗post.

笞我先啦, 兒登做啲乜反支?

班左膠應該做多d野啦。愛登力

兒登講拜登？#1 我已寫

哦，咁你去 twitter 撐下 GOP 未？？

點睇?

撐 Trump 都要面對現實實事求實架
所以 PR 今次成個 campaign 好成功

佢睇唔到呀，仲唔同樓豬一齊求傀儡登做野
班左膠咁撚7 就算吧啦，必要時賣港。仲同佢地一齊尻，晒時間

根本你求完拜登，都係無結果，比班左膠搞晒左，所以一齊等收皮。成個美國同媒體 靜撚晒，因為好多人包括我都覺得班左膠係痴撚線，晒氣啦

呢段野 cut 前 cut 後唔完整明顯斷章取義，你有冇睇過成段完整既片？？ 有 KOL 講過呢個係 fake news，FYI：

好老實講就算反侵嘅都好 只有好少數真係會覺得拜登會俾侵更加幫到手
同埋就算實事求是式撐侵 做下分析 都會俾PR群起屌 顏純鈎就係一個好好嘅例子

咁你睇唔睇到我 #1 寫 三航母、重組供應鍊，強硬日台，聯結 QUADS ？？

愛登力又贏，快d同邵藍 傲狗cap水撐登再賣港

無視選舉舞弊, 死要撐個deep state傀儡
跟住跪低求人反共
侵反共, 睇唔到總之佢係獨裁者
死都反個最反共嘅人, 講事實又話分化

仲衰過之前個四年，所以等收皮啦，日日點收皮你有眼睇

有咩你叫邵藍呀，呢d就藍啦

咁大家都係覺得 Biden 不確定性太大，但重點係其實中共都唔知 Biden 想點，你見過年前不停迫拜登對話就知，結果對話仲要無共識各自表述

事實 Biden 明明係不確定，但武俠小說 KOL 就劃晒正邪 我想講更好笑係大紀元美國d支線希望之聲果d都轉晒風撐 Biden 啦，大佬實事求事啦 佢真係咁邪惡你更加要同 Trump 逼宮啦，係咪？？

所以上面條友係痴線

我撐 Trump 但無講過你講既野

咁你講咩撚野姐
照你標題講法我地反對你既人都係pr尼呀嘛
p牌仔

5月印太歐美加埋 5 架航母響中國門口，歷史上發生過？ 咪痴線啦

我講左 N 次呢個係 PR 既 campaign，引黎大量撐 Trump 做左真心膠

岩啦 我諗你去跪求傀儡登啦，等佢用策略性容忍既方法應付中國，其實你開post都冇用，因為明眼人都知班左膠包括你有幾咁on9, 撐個咁撚廢既拜登，所以唔洗PR 其實都係等收皮。我只係睇唔過眼 呢班賣港撚仲有面出黎。 所以入黎屌7你地，就係咁簡單。

你一個p牌仔學咩人講pr呀

因人廢言？明晒，原來係 波台狗

我嚴正聲明，波台無嬲到！唔好再屈波台嬲左

Biden 有八千幾萬票𠻹

咁咪尤得啲五毛左膠撐China Joe, 仲訓緊？

我去波台屌鳩波台狗 你話我係波台狗
你真係弱撚智
死撚左佢啦豬隊友

你真係唔鐘意 Biden，撐 Trump 逼 Biden 咪得 人地講明 4 年後出翻黎，要政治能量同政績，攻擊 Biden 外交軟弱就係最好辦法

咁拜登真係愈做愈廢，呢個事實黎，做唔到野就無人支持，真係好簡單，無人話要外判抗爭，只不過班左膠同泛民代表香港人去國際線撐登，出賣香港人，咁比人屌7都好合理，所以咪再cap水啦，愈做愈衰，番去食屎啦

P你老母R

Trump 比China Joe偷咗個總統，叫人接受現實

唔洗扮野，起底說明一切

傻閪 班左膠國際線泛民 代表完香港人撐登，出賣完香港人，仲開post叫人做野，咁撚好笑都有

樓主認真弱智 講唔嬴話人pr 之後話人因人廢言

Trump 話 4 年後再算，E家要人撐佢喎 咁你叫人重返國際線未？

柒撚左就認啦白痴仔
我去波台串波台狗 你話我係波台狗? 我屌你老母呀死慒撚

我都講咗N次你真心柒

你真係好撚弱智

出賣完香港人 再叫你無條件汁屎 個時講到anyone but trump 幾撚正義

繼 BNO 擊中 PR 死穴，今次又中 PR 死穴，唔怪得成班又入黎圍攻拉 POST

乜會停止撐Trump? 你知唔知你鳩噏乜

你條國際線叫人支持China Joe, 支持打壓香港，明白

台日媒體都講緊 Biden 行緊 川規拜隨，強力龍卷風明題 PR 入黎挑機，講黎講去重重覆覆

拉你就pr

樓主真係當大家冇喺2008-2016年存在過
講到拜登第一次掌權

字大又點

係
串鳩你就pr
pr請哂成層樓人黎開工特燈回應你個post

你自己先止係咁兜

等睇樓主話你pr
呢度比人屈pr既人已經可以開兩間公司

Anyone but Trump ah, 撐完支那祖 班含家產就匿埋靜撚晒 之後叫侵做野。痴撚線

呢個分化招雖然只係以前玩法既變種，但 Trump 有救命之恩加上武俠小說分正邪引黎太多真心膠，你見幾件癲佬入黎拉我 post 就知又篤中班 PK 做緊乜

呢個世界真係好痴線

睇得自己咁高 你邊位呀死p牌仔 未撚見過你wo

你真係有料就駁我 d point 囉

你條傻9 自己回完自己未 我寫你就無能力反駁，不停重覆

人哋教緊教你食兩家茶禮，就算敵人幾仆街都要奶

你咪又係不停重覆人地pr
仲起我底屈我係波台狗
扮理性討論收鳩皮啦

一早駁撚完

你自己死唔斷氣又推又loop

你係波台狗喎 我有講錯？

阿joe唔受你奶呢最閉
大圍捕兩日聲明都唔出個就知咩事啦

你有冇幼幼比佢先

係 我去波台屌波台狗都係波台狗
你係咪真係弱智? 定拎白卡?
柒撚到仆街個個都串你智障 反省下啦屌你老味人人都pr

樓主新計仔 比幼幼阿joe食等佢幫香港

食完, No action

吓
我係話2008-2016嘅Obama ／ Biden已經一直係all talk no action
現在話Biden all talk no action的確係事實
唔好屈分化

樓主會話：你唔奶登 佢又點會硬呢。事實係你奶完都唔會，你有幻幻提供嗎

阿joe all fuck no action

樓主話要逼佢

你地自己刷 last reply 講埋晒d 9 唔搭 8 野沖走晒d 正常討論就當討論左 PR 常用技巧：

五毛選擇性回覆激化矛盾，阻止正確資訊傳播

上述兩類 POST 主要會見到 五毛見逢插針式進行分化，以下係幾個五毛既特徵：

有興趣可以自行分析以下呢兩個 post ：
(留意發文時間、回覆方式、推文者最後結論、留意被故意無視既貼文)
拍拍蘿友走，然後就話好撚愛香港
黃世澤 香港警察係問唔到捷克買槍

SOURCE:
有關 BNO 出現極端分化現象 - 個別 POST / USER 細心分析

講左事實就話係pr做緊野，根本說服唔到人。

樓主反駁都係得兩招
你唔同意佢d弱智論點就係分化/pr
當正自己大台

牙Joe屌完唔記得屌過

係
香港仆街都係因為我地提供唔到幻幻比阿joe
奶唔到佢屎眼所以佢先唔幫香港

Trump 19 年 11 月之前都一直比人講緊 all talk no action，係手足做野先推動到

真正目的係國際線cap水呀

咁唯有送樓豬全家女人比阿joe屌 佢同唔同意?

撐登cap完中共水，再翻轉頭叫你班香港人課金 再cap過。如果唔係點會撐登，否則就係智障

又Loop

睇佢行為我覺得佢純粹智障都係有可能

駁唔到人開始機械式洗板

樓主：你駁到咩

樓豬要潛了

你世界觀只有香港
ISIS嗰啲你就唔理
同埋Trump冇講過會幫香港
佢只係話會對付中國
2018年已經開始加關稅
我好撚記得嗰時香港啲主流傳媒仲話只係經濟戰
Trump係商人只會睇錢
唔會搞真冷戰

樓主去國際線撐牙Joe

去twitter po幼幼圖佢先睇到

屌, 禁錯正皮

無錯，當時確實無理過香港，果陣 818 幫香港頂左一刀仲要比人屌佢撐習無出過聲 其實E家對家就玩緊同一招，不過大家太愛 Trump 所以將成個世界妖魔化

樓主去twitter 叫牙Joe平返721，831

拉post就係五毛pr

低質五毛 PR 駁唔到

樓主活係自己個世界

你地活響自己世界就真，off topic 唔知 up 乜，9 唔搭 8

因為我哋同你係唔同世界

唔係話唔好做國際線，而係佢當個個香港人比人出賣完 都仲會繼續比人出賣，今時今日，傻既都睇到班左膠加埋泛民就不停出賣香港人。

知你講咩啦 想話我分化呀ma, 問題係個個人都覺得你on9

國際線根本冇停過，不過唔會係撐China Joe, 一直都唔係

泛民已經屌到唔想再屌

由於大部份用戶會跳去睇最後回覆而唔會爬文，所以佢地會瘋狂搶 Last reply，令其它不知情既 user 覺得雙方結論已經被歸納成某一方，有時結論更可以係完全唔關事或只針對攻擊某人。(例如：香港人抵死、香港人好自私、香港人好仆街、都係 XXX 衰、因為 35+、XXX 無樣野岩。。。。 等等)

連所羅門都係五毛

佢響前線叫緊人 action

左膠屌到所羅門 係法西斯，痴撚線，叫佢地死全家先啦 獻世

嗱，你話Biden會被迫反共
我就睇下今次支共拉人美國會唔會制裁

咁你幫手 retweet 左未？？

隻登比人質問都咁都可以話文化差異唔speak out for Hong Kong, 你都係傻撚左，叫隻邵藍出黎認句錯先啦

文化差異果個係 cut 前 cut 後唔完整，明顯斷章取義，你有冇睇過成段完整既片？？ 已經有 KOL 講過呢個係 fake news，FYI：

咁佢成段片係咩意思 即係發唔發聲吵 傻尻

五毛飯民打手乜都俾人屈過
多一個唔多

我係睇唔過眼世柒哩啲乜撚都唔知就衝出嚟扮大佬嘅契弟

岩岩講重組供應鍊，又三航母，又重申台日強硬，咁叫無做野？？

我斷估你應該唔知邊到睇過仇家老屈佢靠 BNO 資料呃錢，之後又響連登寫過所以上榜

佢 email 免費幫手足答 BNO 問題，幫手足寫埋信比 Home Office 佢做緊 免費移民律師 / 顧問 咁濟，你寫佢呃錢好難怪佢會放你入 list

我冇話佢呃錢
我係話佢靠賣移民資料直接或間接賺錢
同港燦實際上係競爭對手
哩啲係事實，冇貶意

佢講明唔要個人資料，點拎你資料賺錢

問緊你佢講因為文化差異而唔會為香港出聲wor,

樓豬係左膠共狗，盲撐傀儡登，大家可以block 9佢，佢p牌係因為佢比人block左就用呢一個account. 呢d左膠明收中共錢，係咁屈毛，認住呢條盲撚，同個d左癌David Tang一撚樣

文盲？
我有話佢攞人資料咩？

佢賣文、賣片
叫人課金etc
全部都係基於佢提供嘅資料
而當中最多人睇嘅就係bno

你查翻我之前d post，我講緊 核平北京，咁都左膠呀 老屈用下膠啦

同David Tang d登粉一撚樣咁天真

做 自僱新聞評論 叫人課金好正常喎
做一集節目寫一篇文背後要做好多功課
同埋你可以留意下，其實佢最多人睇既片一直都唔係 BNO

同埋我真係好想知賣自己多年研究成果有乜問題
我讀書果陣都試過上 yahoo 賣公開試d自制 notes 啦
而且 20年平權研究成果 只係會員版 50 蚊仲平過好多 Patreon
同埋無論你有冇 join 佢會員都會解答你 BNO 問題仲想點

而競爭對手，
港燦會館為左繼續賣愛沙里亞樓盤呃人 LOTR 無得租屋
升旗易就講 LOTR 係 for 被捕手足 完全違反 Home Office 原意
仲有 Shirley Yan 就作 LOTR 故仔呃人，又叫人唔好用 LOTR
King & Prince 就話起香港城收集 passport number

上面 4 個都真係有問題，同係咪競爭對手有乜關系？？

同埋好多 BNO 手足 / KOL 同 martin 相安無事又點解釋？？
求其拎四個有問題既例子出黎就講佢成日屌人

我好明顯唔係 登粉，係實事求事既 Trump 粉

我冇話過唔正常
我咁講係冇貶意

另外幾個手法嗱喳一件事
生意角度哩班人係競爭對手

原來樓主係世柒fans黎唔怪得咁弱智啦

洗乜分化
國際線演員根本唔係企喺香港人呢邊
唔係同路人

英國保守黨政要

呢啲po次次都係互屌唔知幾多頁
同以前下亞嗰啲一樣
就算有咩point都搞到唔想睇

即係咁 大家都係講分化
又唔見以前魏巴啲po會搞成咁
不如試下轉下其他方式探討可以嗎

你呢個on9 comment 都一早答左

世柒fans or 世柒本人

不用分那麼細

呢條五毛不斷幫樓主推po

傻撚左膠愛登力 扮侵粉 笑撚死

有無證據啊
無就收皮啦

世柒做咩唔用番之前用開果個account

一開波頭幾個 post 就混戰，其實有 d point 可以再 establish 下次改下

我係理性支持侵
你咁撐
請問幾時除口罩

巴打講得出呢樣野就係風向成功左

睇你變態戀童 屌緊幻幻 快d去twitter 含硬呀登啦

證明國際線演員 邵藍 傲狗出賣港人成功左 冇人再信

你夠鐘食藥
死白卡佬

唔夠人講 就屈毛屈剩。快d去twitter 含登賣港啦

佢同樓主弱智的

課左金比世柒未?

今日我都係All talk no action
快啲block我

唔想浪費時間搵你過往嘅五毛comment

講錯，係No talk no action

00:00 Biden 對華政策會唔會Work？
02:20 Trump 嘅 All talk 金句作為評斷標準
04:14 Biden 嘅對華政策太含糊
09:09 Biden提唔出比Trump更強嘅政策
13:58 Biden會唔會為咗顯示比Trump硬，反而去另一個極端

martin 呢段最後果節補充左文章漏左一 part，就係如果你覺得 Trump 真係好廢，你應該做既係同 Trump 一齊夾9 Biden，而唔係放棄國際線

all talk with action

日揪澳德法「雙海」擺陣圍中！ 新八國聯軍開打軍艦大戰！-馬西屏 徐俊相《57爆新聞》精選篇 網路獨播版-1900-4
節錄：德法軍事表態、日澳同盟準備

軍武器研 世界防衛消息 澳洲P-8A出現東海/ 嘉手納空軍基地 / 支援日本東海海上執法 / 聯手應對中國海警法 / SU-57 機砲靜態測試 / 5代機出口軍機原因
節錄：日澳態勢轉趨強硬

精彩片段》吳明杰：軍演要持續進行...【年代向錢看】20210305
節錄：現時局勢有如二戰前夕各國大幅增加軍備

精彩片段》明居正:和平統一不可能...【年代向錢看】20210304
節錄：習近平發動戰爭的可能性因22年兩會而大幅增加

all talk with action

推啦屌

pish

拉

平時好心急回 ATAN 果班五毛見你 first page 回左就唔會再入黎，佢地淨係會洗 first page 留左 ATNA 既 post 因為 imagine 入左腦可以順住個 flow 繼續講，所以見到國際新聞既 post 最好衝入去第 1 版就留言屌 9 班 ATNA 五毛狗

#606 又拉我 收錢搞 9 我

都唔知邊個收錢

你咪收錢五毛囉 我阻住你分化國際線所以拉我個 反分化 post ？？

DLLM

你全家都係五毛

賊喊捉賊

得啦

收擋啦

柒撚曬仲要推陳年舊po

陳年你又拉 同埋我 P牌 推撚呀

你見到有柒頭推
自己又鳩衝出嚟

世柒世柒

一世都柒

唔洗旨意翻身

不嬲日日都有手足推我 d post 我好多謝佢地

講左 N 次我唔係 martin oei

（正視聽）不停講all talk no action班仆街唔係放負五毛就係比五毛影響既on9仔

都係膠或者柒頭

不過你一定唔係手足

你係China joe 手足

理撚得你

我邊忽撐過 China Joe，你話我係就係？

我撐 Trump 撐到依家 唔好塞野入我把口屈我

[疑似PR] 繼屈屈毛之後, 開始有屈澤出現

收嗲啦

除咗你之外

見到有其他撐China Joe一定屌

收收皮